訓訓下又發夢醒左

依幾日已經係咁d夢又好奇怪，無故事無內容...係個腦好係好實又係咁喐，好似有野抓住個腦，我都唔識點形容有無人明？😭